▶JS 6767 進可攻退可守：HKU BEcon&Fin/BEcon ◀

double maj fin/risk man/acct ==> 金融才俊
double maj econ & maths/stat ==> 大學者/Central banker

任志剛都係 hku econ & stat 。一科潛力同價值超高嘅學科，夠分點解唔放落 A1 ？

已放

因為唔想爛grade

最後有唔少人變成做保險

垃圾死肥豬

Econ 唯一出路

CS Finance

enf嘅金融才俊即是財務策劃師